.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: creature-details

***********************************************************************************************************
Ревенант (`Revenant <https://2e.aonprd.com/MonsterFamilies.aspx?ID=308>`_)
***********************************************************************************************************

**Источник**: Book of the Dead pg. 140

Ревенант - это мстительная :t_undead:`нежить`, которая преследует того, кто убил их при жизни.
Они безжалостно преследуют своего убийцу, добиваясь окончательной справедливости.
Каждый из них отличается в зависимости от обстоятельств своей смерти.



.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 3
   
   *





.. include:: /helpers/actions.rst
.. include:: /helpers/bestiary-icons.rst